我想批准人del po

標題:唔該我想del po
Date:12/12

有冇人唔同意

標題:我想批准人del po
Date:16/12

冇得del po同comment係高登約定俗成落嚟
咪玩啦

三個鐘頭開三個post

毒撚冇嘢做

不嬲都有得 要去站務台

所以你三個post我都有留comment

多謝